[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (19) 殷志源6輯主打曲I'M ON FIRE大發

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

殷飛蛾衝呀！！！！！

要沖實體銷量
G-idle PSY同Ailee實體都唔會好勁

仲有GFRIEND

仲有Sulli

佢既成績應該唔會好勁掛

呢個應該可以唔洗理

我地target係音中同音銀

想衝MV又遇PSY
今次真係大鑊

實體！我買3隻先

今次想買

MV真係冇機
人歌預左冇一位
大把女團同女歌手
而且水晶YT view同神話一樣都係麻麻
好難贏
我地主打係音源加實體
音中一定要搶到
首周好重要

出第2集啦 快D去讚好啦~~

好多野睇呀

係咪10日出1集？

佢跌落個窿嗰到嚇死

大大隻人一開始都起碼比喪屍咬過4次 仲要咬頸
點解可以唔變喪屍

我都想問點解 啲喪屍嚇死我

睇左今集訓MAN正音未？
今集係咁多集以黎最好笑既一集
水水係咁針大大
跳舞果part冇播

水水估歌既個人技真係好勁
仲畀大大讚
水水應該上多次認哥同希大較量

大大默書果度真係聰明反比聰明誤
不過大大估詞語意思果度真係好勁

最後果part好好笑
朴俊亨真係好搞笑
大大都笑到碌地

成集都好正
好值得返loop

@SECHSKIES_CN

【公告】2019年6月超話主持人選舉結果

本次超話主持人選舉無候選人報名，故延續當前超話主持人團隊@中華黃飯糰站CY_RiceRoll 和 @SECHSKIES_CN 。
為方便超話更公正、更多樣化的管理，主持人團隊決定由兩站共同擔當大主持人，任職期間將誠摯地接受各位粉絲的監督。
下一次超話主持人選舉時間為2019年12月，歡迎大家積極準備，屆時踴躍報名。感謝各位的關注和參與。
另外，之前未報名，但有意申請超話小主持人的團體，請於2019年6月25日前在本貼下回覆報名。申請條件請見

再次感謝大家的監督和支持。

又小圈子玩哂

@WinnerStreaming

Mino wrote the song together with Eun Jiwon and participated in composing this song. Should we do a Melon Pass GO to support this Solo Debut? Please answer our survey in the next tweet.

嘩IC真係好好人

畢竟而家yg大樹凋零得返大大呢個前輩依靠

大陸人搞選舉我
算把喇

不過覺得後半part大大好似好攰咁無乜出聲
唔知係咪拍咗成日有啲攰

係咪因爲佢揀咗支援模式最容易級別咬極都唔死

其實好認真打機都唔會點出聲.. 比野嚇會叫一叫外..
仲要唔係直播 自言自語

其實訓man攞黎學韓文係唔錯

係呀
不過都要學返一兩年先明佢地講咩

佢後面果part都係喺度狂笑

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇哇哇哇哇！！！！
我嗰心臟

心臟跳出黎

個長髮look真係為左solo
個效果好正

紫菜頭

唔影後面係ok嘅仲有啲型
已經有啲懷念長髮源

[體育朝鮮南在倫記者]即將單飛的殷志源通過主題預告展現了獨一無二的魅力。

YG娛樂今天(19日)上午10點在官方博客上公開了殷志源的主打歌《I'M ON FIRE》(Feat. Blue.D)主題預告視頻。

在長約26秒的預告片中,殷志源變身爲強烈的嘻哈藝人。 在綜藝中展現的熟悉形象消失了,獨一無二的Hiphop Aurra爆發,吸引了視線。

值得一提的是,這次的視頻中還包含了《火蛾》的部分旋律,傳統嘻哈聲音強烈地吸引着大家的耳朵,讓等待殷志源單飛的歌迷們心動不已。

此次殷志源的個人主打歌《火蛾》由WINNER成員宋閔浩作詞,作曲。

據悉,平時殷志源與在多種節目中合作的後輩宋閔浩進行了充分的音樂對話,並由此誕生了符合殷志源的正統嘻哈歌曲。

加上Featuring中充滿魅力的音色和神祕的人物備受矚目的YGX新銳女主唱Blue。D參加了。

預告將以solo hip-hop藝人迴歸的殷志源將會展現什麼樣的音樂和舞臺,讓樂迷們期待不已。

唔緊要呀 大大好快又長返嫁啦

Rapper大大真係好型

又ig update咗喇

Concert?

係呀
solo con

演唱會!!!

終於有solo con既poster

無法停止的能量,
激發熱情的爆發
EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]

▶ 演出日期/場所 (Date & Venue)
- 2019.07.27 (SAT) 6PM
- 2019.07.28 (SUN) 5PM
- 慶熙大學和平殿堂
(Kyeonghee University Grand Peace Palace)

▶ 門票開放指南(Ticket Open Notice)
- 1KYNE 先預售:2019.06.19 (WED) 8PM
- 一般預售:2019.06.26 (WED) 8PM
- 1KYNE預售處:Interpark Ticket ()
- 普通預售處:auction ticket ()

有兩個站可以買飛喎

Interpark靜係俾會員買

唔知點解覺得依個唔似大大

auction對海外飯好似難用D

執到連粒眼痣都冇埋

你唔講我都唔覺

公售嗰日我仲係飛機度

上次查左個場好似係4000-4500席
等放飛啦

今次演唱會有好多難關要過
啱啱發現可以申請考試改期但係又比賣飛難到

第一眼睇有啲似mino

我都覺

又有update

叫我地估個歌名？

@SechskiesStream

Sechskies Streaming Team is proud to kick off our first project in support of Eun Jiwon’s upcoming solo release. With the help of Winner Streaming Team we will be providing tutorials on YT & Melon streaming, and Group Orders for MelOn passes. #은지원 #불나방 #EUNJIWON #IMONFIRE

@Sophia_1Kyne

20190619殷志源ins story更新
solo專輯裡的曲目列表

I'm On Fire？
Worthless？
How We Do？
Hate？
Get Ready？
Sad Me？
Here？
Same？

我搵得幾個
I'm on fire
Sexy
Hate
Worthless
Get ready
How we do

@殷志源吧打榜組

🔥新專主打「불나방 (I'M ON FIRE)」🔥油管練習start
更新預告油管練習教程
仔細看圖按步驟操作
一定要看好每一步確認注意事項

用無痕就得？

依度係咪有好多人未打過榜？
建議未打過榜既小黃今個星期可以練習下刷YT先
可以攞大大個CONCEPT TEASER黎練習
今個星期尾或者下星期就要學點刷Melon
Naver同Genie都可以學埋
所以依家一定要練左點刷YT先

YT view主要係靠海外飯
大家要以一敵百咁刷先得嫁

其實我見過有其他打榜組唔建議用無痕
不過其實冇人知YT係點計view
我建議打榜期間可以用唔同方法刷
無痕又用 刪cookies又用 轉IP又用
咩方法都用最穩陣

講起刷youtube就覺得煩
雖然公司電腦可以長期著住個畫面
但係好驚播左5次又要刪cookies

個人覺得刷YT仲煩過刷Melon
Melon只要set好哂所有野就可以畀佢自己播
但刷YT真係要完全手動刷
好花時間
最弊我地海外飯少呢
唔盡量刷多D就真係好難同其他同期回歸既人鬥

@陽光明媚的早晨你遲到了

見到有人買到飛好葡萄

YG放出黎既飛賣哂未？

水晶男孩的殷志源下週就會發行眾所矚目的正規六輯〈G1〉，首波動態預告也終於在今天曝光了！

YG Entertainment 在今天（19 日）上午釋出了殷志源最新主打歌「飛蛾」的 MV 概念影片，沈穩的鋼琴旋律逐漸加入強烈而獨特的節奏，處在純粹無色光影中的殷志源展現出與平時截然不同的面貌，儘管影片只有短短不到半分鐘，卻讓觀者留下深刻印象。

「飛蛾」由殷志源和 WINNER 的宋旻浩共同作詞，並由宋旻浩與 YG 代表製作團隊 Future Bounce 作曲，歌曲本身還有 YGX 旗下歌手 Blue.D 跨刀獻聲，跨世代的華麗陣容令人期待。

殷志源將於 27 日發行大眾期待已久的〈G1〉，在那之前也別忘了鎖定更多預告！

@哎一股清流

【Theqoo】歷代solo初動Top20

畀大家參考下

@Sophia_1Kyne

20190619殷志源相關更新

@Sophia_1Kyne

姜食堂2拍攝的某工作室拍的照片，當時拍攝了倆天，孩子遲到了倆天 還說他很認生，黑帥黑帥的，有一股香菸的味道

大大呀 戒煙啦

其實真係唔係話戒就戒佢仲要食咗幾十年

之前以為大大爸爸想佢戒煙
大大應該肯聽爸爸話戒左佢
點知....
希望大大越吸越少啦

咁電腦唔用VPN點轉IP?

如果食左好耐 忽然唔食 身體仲傷 因為慣左身體要個樣毒素

食少度數尼古丁 / 食少D 算啦

要用VPN

好有型sexy

髮型真係好重要

Sexy係大大獨立寫詞有啲期待1個成日咁怕醜嘅人點寫sexy

我覺得係個人carry髮型
其他人整個咁嘅紫菜頭我實打鑊佢

9首歌

所以真係睇人

而且呢張相個角度影得好好

睇唔到後面睇不見為淨

成個concept 好正

從後睇真係不了

大大幾首歌都有份作詞喎
好想聽大大作詞既歌

係人都做得好似係
定要1kyne先得

@殷志源貼吧微博
【標題】殷志源時隔10年發表個人正規專輯.."G1"歌單正式公開

歌手殷志源時隔10年攜正規專輯"G1"回歸。
YG娛樂20日上午10點通過官方博客公開了殷志源個人專輯"G1"全曲track list的海報。

這次的專輯「G1」是殷志源時隔10年發表的個人正規專輯。作為SOLO HIPHOP藝人殷志源的音樂世界完整地呈現出來。

歌曲列表中包括主打歌『飛蛾（I'M ON FIRE）(Feat. Blue.D)』을 비롯해 『HOW WE DO', 『SEXY', 『쓰레기 (WORTHLESS)』, 『HOOLIGAN (FEAT. MINO of WINNER), 『GET READY', 『비틀비틀 (TIPSY)』, 『HATE', 『비슷비슷해 (SAME)』等共有9首歌曲。

主打歌『飛蛾』是強烈的Boom Bap歌曲，展現了標誌正統hiphop的殷志源的音樂色彩，加上WINNER宋旻浩參與作詞-作曲，增添了時尚的hiphop感性。

宋旻浩在"飛蛾"外還參與了收錄曲"HOOLIGAN"的作詞-作曲,兩人的合作引人注目。作為親近的前後輩在綜藝節目中展現愉快合作的殷志源和宋旻浩將在這次專輯中以強烈的hiphop魅力呈現默契。

殷志源在9首歌曲中親自參與了5首歌曲'HOW WE DO', 『飛蛾』 『SEXY', 『WORTHLESS', 『HOOLIGAN' ，展現了作為藝術家的能量。

時隔10年以收錄9首歌曲的正規專輯回歸的殷志源將舉行演唱會。下月O27日下午6點和28日下午5點 ，在首爾慶熙大學和平殿堂舉行「EUN JIWON 2019 CONCERT[ON FIRE]」和粉絲們見面。

殷志源的個人專輯"G1"將於27日下午6點通過各大音源網站公開 。

應該係26號係auction先有一般既開售
interpark剩係比1kyne買？

但真係幾正

唔知會唔會有簽名會呢
月尾去韓國 想圍觀下

喺wechat group到收到風係7月5 但唔知真唔真

已飛走

應該26號一般開售 interpark同auction應該都買得
不過前提係重有飛可以買

有兩個版本

紅同黑

正式銷售係7月1日

今次真係要加單買多幾隻實專

今次唔使抽小卡真係好
我諗YG想比人覺得大家唔係為左小卡先幫大大衝銷量
希望唔係YG因為懶先唔整小卡吧

初動係咪7月1日至7月7日？

個鐵盒好像好正

係
係咪冇随機卡

海報係咪送埋？

冇

佢呢啲唔係係埋裡面咩

為咗衝銷售等我都買三隻先

團站幾時開團購呀

唔知可唔可以加單呢

之前冇填⋯
衝銷量 我想每ver兩隻

應該可以多唔可以少掛

Gmarket好似未見有？

應該會有

有無人一齊係跟小黃團 ？ 個陣填左表
我好驚佢出貼我又望唔到 可唔可以幫助係到講聲

我係打算跟嫁

佢紅黑有咩分別 入而野好似唔一樣 買買買買 買呀！！！！

@everglow_0716

190621 괴릴라데이트 프리뷰

@殷志源吧打榜組

💙💙基尼打榜教程💙💙
基尼是除Melon外第二大音源網站，計入所有的打歌節目成績，且由於Melon的嚴格的賬號政策，此次打榜我們也會著重基尼的打榜
請大家先熟悉流程，【基尼賬號】相關事宜稍後統一發布

⚠️注意事項⚠️
1⃣️ 刷基尼必須登錄收聽
2⃣️ 登錄時連接v批恩，刷歌過程無需連接
3⃣️ 每首歌曲一小時只計入一次播放量，使用試聽券每小時完整播放一次即可，多賬號勤切換

P1-Genie手機教程

P2-Genie電腦教程

@殷志源吧打榜組

🔺🔺Bugs教程🔺🔺
Bugs也是韓國主要音源網站之一，操作比較簡單，有餘力我們小榜也要加油啊～
【Bugs賬號】事宜稍後共同發佈

⚠️注意事項
1⃣️ 刷Bugs必須登錄收聽
2⃣️ 登錄聽歌都無需fan牆（直接用ID登入）
3⃣️ 每小時需要播放一次主打歌

P1-Bugs手機教程

P2-Bugs電腦教程

我無填表但都想跟團買

我估到時可以加單 .. 因為佢都係最低限度 計下有幾多人買 ~

音銀防彈仲係攞緊1位
睇黎有D危

D卡有D唔同

防彈 佢地唔係cb左好耐既咩？

@韓流

【INFO】今日音樂銀行一位防彈少年團 👏🏻
恭喜防彈少年團 'Boy With Luv' 拿到第20個一位 追平江南style成為歷史一位數最多的歌曲第三位

以前D音放節目連續攞左3次1位會冇得再攞
但依家好似冇左依條rule

痴線

要贏音銀一位
音源同實體都要谷到盡

@sechskies.hk.co.ltd
🖤🖤 ｛EUN JIWON THE 6TH SOLO ALBUM - 香港區團購｝

為令各位能買得安心又稱心，
我們此次跟韓國應援團體 ONEAIR 合作組織 EUN JIWON SOLO ALBUM 的香港區團購，
希望各位多多支持！

以下為訂購內容： <> .
構成：CD (1DISC) + PHOTOBOOK (52P) + TIN CASE + ACCORDION PHOTO POSTCARD (1EA) + STICKER SET (2SHEETS) + PHOTOCARD (1SHEET) + POSTER (1SHEET)
其他：海報針對最初制作數量進行1：1贈送 (無種類區分，全為一個版本)
定價：每張 HKD 110 (已包括韓國到香港的國際運費)
購買特典：
凡購專輯即可獲贈由ONEAIR製作的禮品
- 每一張附送磁鐵貼紙一張
- 每六張附送A4尺寸雙面海報一張 💡💡
.
另外，所有購買者將會得到SECHSKIES (H.K.) CO., LTD準備的小小小禮品一份 ➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
✨本站團購專輯，將會衝第一批銷量✨
✨本站不會將專輯用作簽售會✨
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
‼️注意：
1) 無法保證運送過程中貨物一定絲毫未損，完美主義者請謹慎購買
2) 如供應商未能讓我們指定各封面發貨數量，將只會按訂購數量隨機發貨 (購買一隻 = 隨機發貨 / 購買兩隻 =各封面一隻 / 其他 = 盡量安排每封面各佔一半)
3) 不接受不合理的退貨或換貨
4) 一經入數，將不能取消訂單，亦不會退回任何款項
5) 如無合理理由，貨到後三星期內不取貨視為自動棄單，棄單者不能退回任何款項
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
購買表單連接： （已放在首頁簡介）
====
#水晶男孩 #젝스키스 #SECHSKIES #ジェクスキス
#殷志源 #은지원 #EUNJIWON #ウンジウォン
#G1 #THE6THALBUM #불나방 #ImOnFire
#香港小黃 #홍콩옐키 #hkyellowkies #sechskieshkcoltd
#INSECHSKIESWETRUST

好 三隻

要買3隻

係咪要一次過轉哂成筆數畀佢？

出左啦

入款及填寫表單期限：由即時到6月28日23:59為止

發貨時間：預定韓國應援團體發貨後約一到兩個星期

係呀

@ g1_oria_

官方專輯介紹中翻👇🏽
EUN JIWON THE 6TH ALBUM : G1

殷志源打破4年的空白期，以「solo藝人」的身份回歸。

第六張正規專輯《G1》原封不動地裝載了可以消化全方位多種多樣體裁的殷志源獨有的音樂世界。

在2001年通過《G（作品集）》堂堂正正地向HIPHOP界遞出了出師表，之後誕生了《滿醉 In Melody》、《8t. Truck》、《All Famy》、《Adios》等熱門曲目。特別是來往HIPHOP、LATIN、EDM、POP DANCE等多樣的體裁，具有不被主流束縛的實力。

這樣的他在2019年通過《G1》再一次向歌謠界交出了挑戰書。

主打曲《飛蛾（I'M ON FIRE）》（Feat. Blue.D）將對愛人的感情隱喻成「飛蛾撲火」。另外，包含主打曲在內共收錄的9首歌曲，愛情、離別、人生等，殷志源想要傳達的各種各樣的信息和故事，可以充分刺激多人的共鳴。

與YG簽約專屬合同後發佈第一張solo專輯的殷志源為回歸準備了很長的時間，專輯中含有在這期間想要展現給大家的殷志源多樣的音樂。

通過組合SECHSKIES和各種綜藝等各方面活動持續受到喜愛的殷志源。褪去笑意回到他本來位置的他將會展開華麗的翅膀。

允浩初動成十幾萬都贏唔到好癲

大大今期好cute cute呀

會唔會係音銀計既period夾唔到允浩既成績呢？
我睇依度寫6月10日至6月16日

而允浩隻碟係6月12日出

其實唔明點解音源同實體唔同一日出
對打磅好不利

算啦
其實27/6出
星四(27/6)至星日(30/6)既音源都唔係重點
重點係1/7開始果個星期既音源同實體
但YouTube就要由27/6開始狂刷

男團個高山好難過

買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買

近排已經少左好打得既男團

相信一兩星期後已經會易打D

要拎到個一位俾大大
答謝佢咁努力拍綜藝錄音填詞

最好音銀同音中都各攞1個1位
音銀就算有1位但唔會親手攞獎 不過同女團女solo競爭 贏面較大
但音中大大應該會去打歌 有機會親手攞獎

音源、銷量同YT都要加把勁
請夏Gidle都好有威脅

大大把聲唱水晶嘅歌同solo真係好大分別
有少少reggae feel

新一集姜食堂2 大大又diss妙漢

攬住瞓都要diss

聽得幾秒
但首歌好正呀

得幾秒 又吊引

水晶同大大solo行既風格真係好唔同
水晶行大眾idol路線 歌曲風格較明朗
但大大就行rapper路線

@殷志源吧打榜組

🌐Naver tv收看教程🌐
為了增加新專熱度, 讓更多路人也能看到大大的魅力, Naver tv打榜也請大家多多關注🙇🏽‍♀️
不用fan牆！不用fan牆！打開就能刷！
Naver tv預告視頻地址👉🏽

▪️播放要求：畫質480P以上，音量50%以上，不要跳過廣告
▪️播放40s以上計算播放量，100s以上會增加熱度，❗️強烈建議完整播放
▪️播放一小時清一次緩存

1⃣️ 登錄naver賬號（如有），點贊視頻並評論
- 評論需使用韓國姓名id（即註冊時姓名填寫的是韓語）
- 只可使用韓語留言評論，❌禁止評論中文、英文和表情符號

2⃣️ 登出賬號刷視頻
💻P1-電腦
- 瀏覽器開無痕模式，可開多個窗口（注意⚠️不是多個標籤頁）
- 設置中打開自動刷新模式

📱P2-手機
- 使用瀏覽器打開，設置無痕模式
- 開啟自動刷新模式，設置為1分鐘刷新一次
- 播放模式設置為單視頻循環（目前就一個視頻）

變左fd上埋節目

打算刷melon既小黃
你地個帳號諗住去邊度買？

twitter @sechskiesreport

Hello guys! I created this account so we can mass report hate tweets etc. I need your opinions, if we should operate or not. Thankyou! 💛

Our main focus is #EUNJIWON upcoming comeback

我都聽日比錢 我跟第一個

依個韓飯好勁

我本來想買三隻最後買左六隻

衝呀

@g1_oria_

錄音室裡穿的是去年生日簽售會飯送的禮物啊

又update 左

好異國風喎聽落

越黎越期待

段音樂都係之前出過街既part？
新野係call me up

人歌似係回歸既第一個舞台喎
希望都會上音中啦

之前仲以為音中係第一個

新一集訓man咁耐都未有中字嘅？

剛剛出左下載
未出B站

@殷志源吧打榜組

【音源打榜事宜進展情況說明】
還有四天即將發佈solo音源，現就音源打榜進展向大家進行說明：

1⃣️ 此前已公告與韓國音源組合作，榜組已於今日匯款打榜所需2000w韓元給到韓國音源組，用於：1）購買打榜充值賬號（目前已收到mnet和genie賬號，整理後進行審核發放）2）韓飯進行集中大批量下載（包括國內目前無法打榜的兩個小榜）。無論是充值賬號還是下載，都需要大量人力，由於韓國音源組人手不足，告知我們後續暫停匯款。韓飯非常感謝我們的支援，並希望以此也動員更多韓飯加入打榜。

2⃣️ 目前榜組打榜群有318名成員，多為無打榜經驗的小夥伴，打榜需要大量人力進行收聽、集中下載沖榜等工作，榜組在詢問某寶各類賬號、下載券數量時，對比其他回歸愛豆幾千幾千的購買量，以目前情況，即使購買了大量賬號和下載券，但人員不足也無法進行充分利用。

3⃣️ 由於榜組此前未組織過集中打榜，此次將與@SECHSKIES幽靈打榜組 聯合音源打榜，希望還沒有行動起來的1kyne能加入打榜隊伍，形勢嚴峻，一位不是靠說說，音源是每個人努力一起打出來的成績

出左喇

佢聽住自己首歌都係訓響到

唔瞓着已經好好

又update

I'm so dangerous
好型

大大終於知自己好dangerous

又要同韓黃鬥搶MD

好實用呀啲MD

買到先講啦
通常以秒數計sold out
同solo con一樣咁難搶

又更新啦!!!

個髮型
係咪有fans幫大大係youtube落左廣告呀??開條片之前見到

你就好啦
咁都遇到站姐個廣告

我差啲錯手禁走左佢

ig又更新啦
hold up wait a minute

好多小表情 點解可以咁靚仔又可愛 想擁有大大 我可以陪你打副本

@g1_oria_

殷志源的火熱電台房
- 接收大家的故事 –

如火焰般讓我燃燒的愛情，讓內心溫暖的感人故事等
大家把自己的故事留在評論吧。

在殷志源的火熱電台房裡G1 DJ將親自讀出你的故事。

參與時間：2019年6月24日下午6點~6月26日（韓國時間）
故事採納獎品：EUN JIWON THE 6TH ALBUM [G1] 簽名CD

注意事項
視頻內會露出名字

大家會唔會知g1有咩行程，即係電台嗰啲
圍觀唔到簽名會想睇吓有冇機會接返工放工

未出呀
暫時得人歌行程咋

我都係俾左錢填埋 form, 之後冇 email...
諗緊係咪佢地太忙，之後先會覆呢？

填左單 比埋錢應該都係收到嫁啦 過數無理由過唔到
我比左錢就由佢 到時有貨先拎 同埋可以佢過左幾日 停左入數日子 一次過埋數 一次過發信息

同埋可能 *

邊到會check到

冇呀
尋日人歌出左預告大大30/6有打歌舞台
不過唔知去唔去live

頭先我又睇到大大個youtube廣告 今次仲聽埋聲 好正呀

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

mv預告

救命好型
坐佢隔離係咪mino

聽左兩次已經洗腦

係呀
重覆睇左好多次 好型

點解會喺隔離
依首歌好似唔係MINO feature

知我地唔鍾意有女人坐佢隔離這樣很好

仲以為feature果個會喺MV出現

刀疤源好危險

見大大update ig update得咁密同咁準時 有啲懷疑佢俾咗個ac人哋管理
不過新歌就咁睇teaser都已經覺得好正 快啲到27號啦

俾人管理都唔係壞事黎嘅
好似PO個ac咁都幾可愛

IG update有冇得set時間發佈？

MV入面既大大剪左頭髮嫁

5月中拍嘛mv
當然剪左啦

聽封面係未剪之前拍

@殷志源貼吧微博

【相關新聞翻譯一則】
【標題】殷志源回歸D-2，"飛蛾"MV預告..高潮部分首次公開

歌手殷志源在solo回歸前兩天公開了主打歌"飛蛾"的副歌部分。
YG娛樂今天上午10點通過官方博客發佈了殷志源的個人專輯的主打曲"飛蛾"（I'M ON FIRE）（Feat.Blue D)的MV預告片。

31秒份量的"飛蛾"預告片將"飛蛾"的副歌旋律和主要歌詞原封不動地的展現出來，讓人對殷志源風格正統hiphop充滿期待。

主打歌『飛蛾』是以強烈的Boom Bap track將對愛的人的感情隱喻為『飛蛾撲火』。『I'm on fire 向你飛去』，『We're going higher 我是飛蛾』等帶有中毒性的歌詞讓人印象深刻。
特別是，這次預告片用與強烈音樂相配的氛圍展現了正統hiphop的殷志源的變身。
預告片中，殷志源在燃燒的鐵絲網和高高堆積的油桶之間以充滿Swag的團體舞蹈展現了男性魅力。

參與"飛蛾"作詞-作曲的宋旻浩在MV中登場，與殷志源的合作吸引了人們的視線。

殷志源將於27日發表第六張SOLO正規專輯, 也是時隔10年發表的正規專輯。愛情，離別，人生等包含了殷志源想要傳達的各種信息和故事。

新專的歌單中包括主打歌"飛蛾"在內,還有 'HOW WE DO', 'SEXY', 'WORTHLESS', 'HOOLIGAN (Feat. MINO of WINNER)', 'GET READY', 'TIPSY', 'HATE', 'SAME' 等9首歌曲。

以新曲回歸的殷志源將於下月O27日下午6點和28日下午5點 ，在慶熙大學和平殿堂舉行「EUN JIWON 2019 CONCERT」和粉絲們見面。

覺唔覺好似戲內面D宗教教主喺度做儀式

唔知你哋有冇彩 不過呢個令我諗起大逃出1最尾嗰集嗰個邪教儀式

我都覺勁搞笑

你地咁樣講完 叫我如何面對......

果句咒語

催眠自己係靚仔嘅祭司

驅魔儀式

原來我打錯字 係睇
鍾旼講極都講唔到 笑死我

第二季笑佢讀寫障礙

大佬源 我係飛蛾 你是火~ 我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~我係飛蛾 你是火~

驅魔大佬
正職係唔睇攻略打機，但打到唔識打

第1張佢隻耳仔花左咩妝
咁奇怪既

佢連面都花左 耳仔傷左都好正常
(...什麼廢話 ..被打)

佢果個係咩concept?
驅魔大佬畀人打

話說 你地搞左VPN未

你用刷咩先？

我岩岩試YOUTUBE ~ 點先知自己成唔成功.. 我見觀看數都唔加既!!
我依加準備試第2個VPN

睇完個view唔會即刻加嫁
你用咩VPN? 免費果啲？

咁死啦 都唔知自己成唔成功
我用緊WINDSECRIBE 10GB FREE 另一個係SOFTE

大家記得去naver TV睇一次

Naver TV :

黃金搭檔好好笑
原來大大對腳都係走路用

提提大家準備埋iTunes
到時買埋大大成張專輯

同安安一樣

我睇到有人話段音樂適合用黎做大大喺節目發火既BGM

姜食堂

印第安飯啲人淨係打秀根唔打大大
同埋個節目真心好好笑
第一集個無聲遊戲笑爆
無聲嘈交

係呀 睇佢玩無聲遊戲勁爆笑
不過唔知點解笑個陣都會跟住佢地無聲

Ktown4u已經賣左超過兩萬喇

今晚半夜睇先 我都仲未睇

個化妝包正喎拉花都好Q

其實拉花個果係咩黎

今晚搶票既加油

出左poster
大大有6呎高

一條banner
就咁掛係度裝飾

九頭身

大家check下email 我收到sechskies hk co ltd確認通知啦

等我chec下先

訂單冇錯唔駛覆佢啦？
我打算一次過收

應該唔使
我都收到喇

睇黎大大個IG account仲係大大自己管理喎
見一針回覆針爆大大

啱啱見到IG話要喎

要呀 睇你禮物同碟分開收 定 一齊收...
.............考慮緊一齊收定分開收.............

咁你地想呢？
其實我遲D收都冇所謂

@鳳凰天使TSKS

YG娛樂於今日上午公開了#殷志源#的solo新曲《飛蛾（I'M ON FIRE）》的預告海報。海報中殷志源用黑色方巾捂著嘴，散發著強烈的眼神，西裝外套搭配破洞牛仔褲完美演繹了全黑造型。回歸前一天殷志源發表了展現新音樂和舞台的感想，他說:"每次回到歌手這個本行時，都極度的悸動和緊張。" 同時他也表示"如果沒有這種感情，歌手的生命好像就要結束了"。新曲《飛蛾（I'M ON FIRE）》保持了殷志源的正統嘻哈音樂色彩，#WINNER##宋旻浩#參與了作詞和作曲，增添了流行嘻哈的感性。殷志源的正規專輯《G1》的音源將在明日下午6點通過各大音源網站公開。

我估我一齊收 都係差一星期 最多係艾豬會係咁見人收到影相 會心塞d

話說.. 大大d娃娃真係好貴 仲要捆野 見到隻大志英包一埋衫 550人仔好心動... 小不點一定收唔到嫁啦 收下其他娃為有...

@栗雜_
水：哎一古呀 您起得這麼早呢～
（用敬語感覺更讓人火大啊哈哈哈哈哈）

@ 殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
【標題】殷志源 '飛蛾' 回歸 D-1海報公開 "本行歌手回歸,極度的緊張"

以新曲"飛蛾"回歸的殷志源倒數回歸一天。
YG娛樂今天上午10點通過官方博客公開了 "飛蛾(I'M ON FIRE) (Feat. Blue.D)"D-1海報。

海報中殷志源用方巾遮住嘴巴，展現了帶著克里斯馬眼神的強烈pose。西裝外套搭配破洞牛仔褲，完美消化了全黑服飾。

即將回歸的殷志源傳達了展現新曲和舞台的感想, 他說：「每次以歌手這個本行回歸的時候會產生極度的無法表達出的緊張焦慮。」同時還表示：「如果沒有這樣的感情，歌手的生命好像就要結束了。」

殷志源的solo正規專輯是作為全方位hiphop藝人涉及多樣體裁，將不被潮流束縛的殷志源的音樂世界毫無保留地呈現出來。殷志源想要傳達的愛情，離別，人生為主題的故事通過音樂進行了詮釋。

這次主打歌"飛蛾"用強烈的Boom Bap節奏歌曲表達了對愛人的感情如同「飛蛾撲火」一般。特別不是現在被叫做hiphop界的主流體裁的trap而且嘗試非主流的BOOMBAP體裁。

"飛蛾"展現了正統hiphop的殷志源的音樂色彩，WINNER宋旻浩參與作詞-作曲，增添了時尚的hiphop感性。

我都好緊張

我分開收 等唔切

記得收完影相 橫掂都係心塞 早d塞算 哈

我都係遲啲拎算
反正歌又買左
推呀微博呀一定有人劇透啲相點樣

其實好快會見到韓黃收到

搶呀各位

祝今晚搶飛既加油好運!!

聽日可以喺Vlive見到大大呀

等睇大大親自測試新MD既堅硬度

Solo回歸前夕
消息勁多
大家要努力

努力刷YT呀
個YT view好肯定告急呀

返緊工 只可以開畫面睇

第一次刷YT 今晚要睇下試下先

今晚打榜組搞左練習刷YT

我放棄直播
睇有字幕既重播算

係喎 我搵到啦
其實係咪一定要vpn嫁?

我直頭入唔到ygselect

衫帽袋同戒指都好似比人搶哂啦

gmarket重有M size最後一件

最後喺gmarket買左帽 袋 postcard同拉花

其實唔一定囉
強國就一定要用
可以參考埋WINNER Streaming Team既方法
尋晚我有post過黎

都搶到幾多喎
運費係咪好貴？

好！等我今晚睇下先

又出左新MV預告
啲野多到追唔切
晚晚放工返去狂追

大約10000won

冇搵代購 完全睇唔明又禁唔到啲掣 我放棄搶飛了

睇下過幾日有冇剩飛啦

睇超話戰況激烈
就算你識韓文都冇用

我都係碰下運氣咋

一切源於大大對自己既人氣有極大既誤解

過分謙虛

之前有冇搶過1314con？都係用同一個網
但收錢個版面唔同咗

搶之前真係要搵其他con試下

唔用海外版？

These are the hagtag to promote Jiwon's cb tomorrow
#목요일여섯시_은지원불나방
#ImOnFire_0627

依家都開始刷緊喇

大大對自己人氣有極大誤解之有英文字幕

點解佢會有呢種錯覺

賣飛嗰刻仲係飛機上面
已經搵咗個fd幫去網吧搶都搶唔到
連我個fd都話好心佢就搵個大場喇乜佢唔知好多人睇嘅咩（我個fd唔係飯純粹幫我買）
希望有一日大大可以清醒過來

聽日vlive 可以點睇 .... 同埋歌幾點開始 香港時間？

vlive應該到時有link出
留意官方Twitter或微博

韓國快香港1個鐘
所有公佈既時間減1就得

Vlive唔係喺app到睇咩？
MV係香港5點有呀

聽日破解

咁都好D 我晏就未有野做可以跟去睇下.. 6點先開始有野做..

大大表示有大把空位.....喺天花板

Vlive唔係喺app到睇咩？ vlive個網應該都睇到

MV係香港5點有呀 係

咁V LIVE係幾點出都係5點? 聽日要MON住個電話先

3點呀

哈哈哈哈 聽日乖乖地MON住電話先

冇飛呀

哪有飛

型爆

今日爆宋宋離婚
啲focus應該去哂果度

咁係咪不利cb？

少少啦
啲熱門新聞一定霸哂

唉
希望遲少少會冇咁熱啦
唔係馬後炮 一開始就唔睇好宋宋

X2 但如果離婚係同之前單野有關 造型師
我會

雖然我都唔中意宋仲基 我連太陽都無睇

安安個對結左婚都甜到爆炸

你地刷 登唔登入會員？

造型師個單我就唔太信
阿媽曾經講過婚禮搞得越大就越容易離婚 反而低調結婚好多時都可以長久啲 (唔知有咩理據)

太陽 同你一樣都冇睇過

登入刷一次
Like 左
再登出
然後狂刷

記得share埋畀你既親朋戚友
Twitter IG FACEBOOK share出去好似話有得加分
如果父母唔識睇YT
可以既話 借佢部手機睇一次
身邊所有device都刷一次
行過電腦舖頭 都搵部電腦睇一次

每一個view都好寶貴
我地要努力爭取呀

大大上idol room呀!!!!!!!!

今天CBS廣播節目中提到，房正賢律師親口說的，除了現在已經爆出的吸毒藝人，YG還有4名有吸毒嫌疑的現役藝人。之後會出新聞的。cr. theqoo熱帖

想點呀
係爆就爆啦

係？
仲以為佢唔上添
佢係rapper
唔係idol
又唔鍾意撒嬌

講真睇到呢啲新聞真係好煩
講左咁耐 快啲爆啦

好可愛呀
係咪成集得一個人？

可能係 不過有lucy

拎左好多個A

今日vlive好似唔係live

我比lucy笑死
怕大大寂寞嗎

lucy張相放係到真係好搞笑

係
快啲爆左佢，下下係度諗會不會中招真係好煩

EUN JIWON - 'GO BACK TO G1' INTERVIEW

冇得攞A 主持人可能會畀大大打

等我快啲知邊個 有自己鍾意既就脫 最多都係傷心一陣

EUN JIWON - 'G1' SAMPLER

暫時mino feat果首幾好聽

成隻碟都好yg好唔殷志源
希望全首歌唔係咁喇

係呀
首首都好好聽 好想快啲到5點

我仲以為啲歌係rap多唱少果隻
點知原來係洗腦歌

係咪想迎合大眾市場？

死喇聽多次係好winner先啱

首sexy好有姜食堂主題曲感覺

你咁講又真係似喎

咁搞笑

真係首首都好好聽

太短喇段片

...好似無咩rap Btw 大大大喜歡就好 大大心血黎嫁

我依加打算 得閒 我就睇一次 換一次ip 唔得閒就每十分中 禁三隻手歌再刷

唔係嘅 sampler唔擺rap姐我諗 陣間就知

完左喇

其實換唔到IP都可以照刷
刷得多就有機會count得多

見到微博啲人好緊張搞到我都緊張埋一份
你地準備好未？

我都好緊張
微博好似有bi 啲fan係到搞事

特別不是現在被叫做hiphop界的主流體裁的trap而且嘗試非主流的BOOMBAP體裁。

馬上搵下咩意思

最簡單就係

给小白简单鉴别方法，大神就别点进来了。
根据鼓的音色可以辨别出boombap还是trap，还有boombap的bpm一般是80-100之间，trap一般是120朝上

死啦 我中意快d 但我會去接受 因爲係殷志源

係咪要玩1001

唔知會唔會叫一針上去陪大大呢

隻大腿色差

一隻腳分左幾隻色

點解會知BI有份寫？

好正

好聽呀

係
係公司靜靜雞插耳筒聽

好有中毒性I'm on fire

我要放工先聽得呀

多唔多rap
還是洗腦歌？

第一句開始rap 開始我要剪出黎做鈴聲。 好鬼正
今晚 平版 手機 要瘋狂刷。

都好抓耳
有rap

其他歌感覺如何？

yg 風格

我鐘意worthless

好快就知第一個鐘係咩成績

提提大家下載埋iTunes既專輯

iTunes 都有

唔知點解iTunes search eun jiwon 都無顯示新歌？

想快啲聽哂全部

Sorry 自膠
搵到喇

好緊張

出左
大家要加油

係咪top100嗰個chart？冇睇錯係36?

係呀
你follow兩個打榜組既微博

我都睇準時候蛇去廁所 好正

第一次咁樣 好刺激

點解大大隻碟係iTunes 賣28蚊咁平嘅好唔開心

其實我未聽首歌
但我喺公司扮工果陣好想笑 但又唔笑得
個心飛左去大大度

我43蚊喎

我都係43蚊

咁班飯應該可以收聲啦

首歌真係好正呀
大家要刷多D YT呀

點解我咁平嘅

printscreen過黎睇睇

第7係咩事呀
邊個一齊撐埋前成員呀

邊個玩野

邊個呀
姜生都好撐

買83蚊咁貴撐佢

真係痴L線

音源榜上緊喇
大家要努力刷YT

大家加油呀
一定要送個1位畀大大

係咁係微博爬文想刷瓜但係都睇唔出個所以然來
首先先dl個melon 但係要韓國apple id
跟著要買個melon ac但係去打磅組個微博又見唔到有link
想係呢度請教大家有無人刷過瓜可以教下我

我都係呀
Dl完melon唔知下一步可以點

我刷緊瓜喇
不過我去Sechskies Streaming Team買
已經截左止

@ 殷志源吧打榜組

音源發佈在即，榜組人手有限，全力備戰中[加油]
加群審核暫停，團購賬號在私信欄切換菜單自助獲取就好🙏
緊張倒計時，大家加油加油！

你點dl㗎請問，因為我無韓國apple Id

我就係搵唔到佢個私信欄

@一時介意

第二個小時就掉到5環了，這樣不行！！！
我又買了5個瓜，有設備的私信我。
前提是，你有設備，會刷瓜，而且未來的一個月絕大部分精力可以來打榜。
每天在微博發一個dna的帖子即可！！！
快來啊姐妹們你們這次不打榜，你指望還有以後嗎！！！
（總共發了6個瓜。都是95的租賬號的，沒有下載，能力有限😭😭😭拿到的姐妹請務必珍惜然後好好刷啊我太難過了）

Download左未
去上面個微博有人有問

私信殷志源吧打榜組，就有團瓜鏈接

我將iTunes 轉咗韓國地區然後dl咋

@SECHSKIES幽靈打榜組

23:00 飛蛾寶 排名
melon：43

油管160859

買左melon account未？
如果殷志源吧打榜組唔覆你 自己去淘寶試下

得咗喇唔該哂

覆咗啦 研究中

刷緊一個好難刷既瓜
同上次5輯一樣好難刷
不過堅持就是勝利
大家唔好放棄
繼續努力刷瓜刷YT
我地一定要畀到個一位大大嫁

韓黃上次刷五輯有殺手鐧
所以先攞到Gaon chart 9月月榜一位
唔知今次會唔會用呢？

如果有錢最好買個30首下載既
因為下載計分多D嫁

Blue. D把聲真係好夾大大首歌

韓飯打榜送禮物？
韓國人就好啦

@SECHSKIES幽靈打榜組

28日 00:00 飛蛾寶 排名
melon：42
genie：15
bugs：8
mnet：3
naver：2
soribada：17

油管202543

@韓國me2day

【體育今日】[YG方面「按照B.l本人的意見,將名字從殷志源收錄曲參與人中除掉」]27日,YG相關人士表示,殷志源的個人專輯收錄曲是金韓彬和Millenium共同作曲的曲子,根據B.I本人的要求,他的名字將不會出現在歌單中,但作為歌曲的創作者,他將被登記在作曲家協會.

大大力打臉

佢地話唔信BI講依句野呀

睇下面啲某人飯既評論仲火滾

金韓彬啲惡臭粉嬲到pk

Btw大家刷瓜加油

大家加油

努力呀大家
唔駛理呢啲人

紫薇不嬲垃圾
同blind 有得揮

@SECHSKIES幽靈打榜組

由於melon規則修改，韓國時間晚12點至次日晨6點不顯示實時排行，次晨6點後開始恢復，期間音源仍繼續計算並反映在次晨6點的榜單上。因此，夜間請大家設置好延遲時間，保證melon夜間循環播放不停止以保證6點的排名，點燃南韓人民的上班路~！

EUN JIWON(은지원) - 『불나방 (I'M ON FIRE) (Feat. Blue.D)』 M/V

Naver TV既MV都去睇一次
睇韓國路人有機會睇到

由於melon規則修改，韓國時間晚1點至次日晨7點不顯示實時排行，次晨7點後開始恢復，期間音源仍繼續計算並反映在次晨7點的榜單上。因此，夜間請大家設置好延遲時間，保證melon夜間循環播放不停止以保證7點的排名，點燃南韓人民的上班路~！

@SECHSKIES幽靈打榜組

28日 1:00 飛蛾寶 排名
melon：39 【進入鎖榜time啦】
genie：10
bugs：12
mnet：2
naver：2
soribada：16

油管 230710

瓜瓜夜間保持不要停~

你買瓜順利嗎？

唔使勞氣 好難得先見到有人黑大大當笑話咁睇

順順地 請問有無韓國VPN推介？

6 7 8 9 我都超中意!!!!!!

個瓜係咪可以係打塝組到拎到?

我決定今晚一直刷 ~~~~~

上面畀左條link
你講暗號去買啦

我冇用韓國VPN呀

今晚有姜食堂之羅奴瘋狂打歌
希望宣傳下打榜會冇咁辛苦啦

我唔明係拍1蚊定下面嗰啲套餐驚拍錯

複雜到癲都唔知up乜

出左MV making film

唔係拍你想要既套餐咩？

入到去唔知道拍邊個

你試下私信問打榜組

直接俾你個套餐價 (eg $1x160)
但我無支付寶俾唔到錢

成隻碟咁loop 播完iTunes播Spotify

用信用卡畀唔畀到錢？

iTunes 9個地區一位

好野要分享埋畀你既朋友

聽日去音中打歌呀

唔得呀

唔係掛
係咪要大陸版支那寶
支那寶HK都唔得？

係呀
香港版唔得

瓜瓜好危
今晚放工要狂刷先得

點解狂刷都跌咁快

因為韓國路人對大大冇興趣

大家做好本份就得
唔好太過擔心

超話咁多人打卡 .. 成班都白嫖大大

基本上幫水晶打榜係打夜場
只要夜晚盡量收復失地就得
水晶啲streaming成績一向都係咁嫁
上次五輯個瓜都好似今次咁跌到咁甘

係囉
明明me2day發大大新聞都有好多like
唔刷瓜都刷下YT啦
成班人都唔知搞咩

謎團終於解開喇原來iTunes 有bug

瓜瓜開始升上去喇

我終於搞掂嗰瓜但係成日比人彈出黎都唔知係咪比咗個假AC我

你用手機登入？

刷唔刷到先

佢比咗個AC我囉

Melon 99
點解係咁跌㗎
希望今晚姜食堂老羅瘋狂打歌之後有起色喇

韓黃去哂返工未放工
再夜啲應該好少少
韓黃打榜style係有好多錢但冇時間
所以冇咩時間刷YT
星六日都好難打嫁
啲韓國路人放假要聽歌
大家堅持抽時間刷YT同瓜就得

刷水晶既瓜瓜要有心理準備越刷越低
因為依啲野20週年專同五輯都經歷過
大部分韓國路人對水晶/大大既音樂係零興趣

五輯我地streaming都係麻麻地
但最好攞到GAON CHART 9月月榜一位
係因為我地堅持到最後一刻

@水晶幽靈打榜精分小組

6.28
pc 21:00 飛蛾寶 排名
melon：100
genie：36
bugs：48
mnet：1
naver：7
soribada：51

係咪有人買左wb打榜組嘅melon acc？好似話嗰度買嘅要連韓國vpn先刷到

@xreiggnex
EUNJIWON G1 ALBUM #1 ON ITUNES

🔥Indonesia
🔥Philippines
🔥Taiwan
🔥Thailand
🔥Vietnam
🔥Hong Kong
🔥Macau
🔥Malaysia
🔥Singapore

@YGJAPANofficial
【#EUNJIWON】

ニューアルバム「G1」がiTunesのポップアルバムランキング、K-POPアルバムランキングで1位獲得🔥🔥
ありがとうございます‼️

‏ @SechskiesStream

🎉 EUN JIWON's latest album 「G1」 is currently ranked as the #1 album for the K-POP and POP categories on iTunes Japan!

依個大大究竟幾多歲呀

M Countdown Pre Voting

刷榜之餘仲要投票呀

@Sophia_1Kyne

姜食堂2飛蛾寶打歌打了2分多鐘啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！
謝謝羅pd 謝謝姜食堂2！

不要斷瓜抓住機會繼續沖鴨！！
（沒有設備看姜食堂了，聽nhjj說姜食堂打歌的時候淚崩 永遠211。

20190628姜食堂2ep5

好野

EUN JIWON(은지원) - '불나방 (I’M ON FIRE) (Feat. Blue.D)' M/V
觀看次數：500,077次

@G_Major_1

YT又開始cut view

係依家又變左496,300
瓜幾時先可以上返去

瓜瓜上緊喇
今晚要通宵刷
希望聽朝上返50

大家要keep住刷瓜刷youtube

這個用意係點解?

我意思係 佢晚上時間播到 XX: XX ? 定 ? 我整完佢出 12 : 33 :XX ?

畀你夜晚走去瞓果陣可以繼續不停刷

我每次訓前都要整?

我覺得係可以播幾耐

你今晚可以試下
如果你想晚晚刷就晚晚都要set
佢有個ON OFF掣
應該係每晚on左佢？？

喔 明白~

音量 有無話要幾大.. ? 爬文爬到我都有D頭暈.... 好驚自己搞錯哂 ..雖然應該唔會 因為我都跟足佢張圖做

手機音量可以教細
或者插耳筒
瓜瓜冇要求音量
但一定唔可以靜音

殷志源6輯 I'M ON FIRE (Feat. Blue.D) MV幕後花絮—中韓雙語字幕

@殷志源貼吧微博

【相關新聞翻譯一則】
【標題】殷志源「飛蛾」音源排行榜上位...9個地區iTunes專輯排行榜第一

殷志源公開了MV幕後製作現場，傳達了生動的回歸準備過程。

今天上午10點通過YG娛樂官方博客公開了'飛蛾 (I'M ON FIRE) (Feat. Blue.D)'MV製作視頻。

視頻根據"飛蛾"的主題，在燃燒著火焰的鐵絲網場景中，殷志源正在投入拍攝。殷志源和舞者們一起用雙手做出飛蛾模樣的point舞蹈，吸引了人們的視線。

殷志源對於 '飛蛾'說明到 "把特別喜歡的音樂體裁BOOM BAP風格的hiphop音樂放在了正規專輯裡面" "因為是solo專輯所以跟jekki的時候感覺不太一樣。hiphop的感覺最強烈".

殷志源時隔10年發表的正規專輯的主打曲"飛蛾"由WINNER宋旻浩參與作詞、作曲。宋旻浩不僅參與製作，還出演了"飛蛾"MV，展現了與殷志源不亞於親兄弟的合作。

殷志源說：「我以前就夢想和後輩歌手一起製作專輯，但是遇到了非常有實力的後輩就一起合作了」，「因為旻浩創作了完全適合我的風格的歌 所以一直很愉快地製作了」.

接著宋旻浩說：「我從以前開始就非常喜歡志源哥的音樂。比任何人都清楚志源哥.（(對殷志源來說)是正合適的音域.那部分非常上心, 歌效果很好所以很開心。」

在隨後的視頻中，殷志源在堆滿油桶的攝影棚裡戴著墨鏡進行拍攝，MV場景展現了多樣的風格。

殷志源說：「也不是沒有焦躁感。但是YG的製作人和很多作曲家都記得我做過的音樂所以獲得了自信心。希望大家也能愉快地聽著我的歌。」

另一方面，以solo Hiphop藝人回歸的殷志源在國內外音源排行榜上都取得了好成績，開始的非常順利。

以當天上午10點為基準，殷志源新專輯主打歌"飛蛾"在國內主要音源排行榜上位圈。Mnet等網站位居一位。

殷志源的新專不僅在國內，在海外也備受關注。殷志源的專輯在iTunes專輯排行榜上獲得了香港、印度尼西亞、澳門、馬來西亞、泰國等9個地區的第一名，證明了海外人氣。

殷志源將於29日MBC《Show！音樂中心》中首次亮相回歸舞台，30日將在SBS《人氣歌謠》上登台。

想買大大solo con飛喺刷榜既同時都可以去auction睇下
見有台黃買到

@SechskiesStream

[ANNOUNCEMENT] GIVEAWAY FROM SECHSKIES STREAM TEAM

@水晶幽靈打榜精分小組

6.29
pc 00:00 飛蛾寶 排名
melon：82
genie：29
bugs：49
mnet：1
naver：7
soribada：38

真咩

凌晨試下喇
間唔中應該會有一張半張清出黎

今日都有第二位都好厲害

@Sophia_1Kyne

新西遊記外傳—姜食堂2
【選曲表】

飛蛾（I'm on fire）——殷志源。

最愛的團隊，最愛的綜藝，最愛的歌手，最愛的歌曲。
等了好久的一件事終於如願以償

真 琴晚凌晨左右有人清飛
我買到28號既飛

恭喜

其實重有張27號 不過都係3樓既就留返比其他人啦
因為28號都係坐3樓

入到場就是勝利

開票既時候見過1樓C區 但佢改咗個付款畫面
所以就冇咗

今日音中打歌舞台係I'm on fire同hate

@Sophia_1Kyne

嗚嗚嗚嗚嗚嗚哥哥出來了ㅠㅠ
穿著👇🏽

這麼帥的人兒打榜投票啊啊啊
20190629音中

crG1kind

@g1_oria_

今天參與音樂中心錄製的飯收到的海報，上面他寫道：無論何時一直和我一起，還有一直守護著我……謝謝。

每次錄製應該都會發一張sticker，看空格，一共有8次打歌嗎？

cr: twi 04150414s
20190629 音樂中心

音中人歌各4次打歌

@殷志源吧打榜組
🇯🇵日網
投票地址🔻
投票賬號🔻註冊方式見圖二
投票時間🔻至下週一
注意⭕每個賬號每天只能投1票，需要翻qiang，最好使用🇯🇵ip，每個ip只能投1-2票，切換ip後可繼續投

一睇到喊左出黎 眼淚係眼浪浪下

依兩日咬瓜咬到夜訓 個人都易喊d

仲有邊個未咬瓜 我可以幫你拎號

仲易刷過yt.. 掛就得嫁啦 有部上到網 平板/手機

我刷瓜刷到擁有大大同款黑眼圈

本來都有同款黑眼圈 依加直頭眼罩..........

大家想睇到大大喺音中攞1位既畫面嗎？

我係2017年4月中正式入水晶坑
好好彩趕上水晶20周年專既回歸
當年我剛剛入坑冇幾耐
冇刷瓜 只係幫手刷YT
喺水晶第1次音中一位果陣 大大仲拍緊新西
所以好希望下個星期大大返黎果陣可以齊人一齊攞1位
到左下個星期六
成日都好緊張 緊張到連直播都唔敢睇 好怕失望
到左公佈係水晶攞1位果刻
完全係望住個mon喺度流眼淚
我都唔知點解會對入左坑只係1個月既idol group有咁深既感情

即使遇到上年既姜生事件
到依家我依份對水晶既感情一直持續
韓國路人對水晶同大大既音樂漠不關心
打榜既路一直都係好難行
打榜既難度一次比一次高
但希望大家都堅持住
因為到真係攞到1位果刻
你會覺得一切既辛苦都係值得
你只會覺得可以再努力多D添
堅持就是勝利

大家加油

今年我都想睇到大大拎1位 有份出錢 出力都可以拎再婚既號碼牌 唔好白嫖大大呀各位姊妹

其實我都唔知刷得啱唔啱
有時想CHECK亂禁唔知邊個制又驚比佢彈出黎
同埋原來手機同IPAD都刷唔到YOUTUBE(教唔到畫質480有無人知點整)
票都投咗
今次真係難關重重大家加油
過埋今日我會全身投入打磅架喇

@xreiggnex
#12 at worldwide itunes album chart 🎉🎉
#목요일여섯시_은지원불나방 #ImOnFire_0627

Melon真係好危
大家一齊努力！

星六日聽歌路人太多

終於買到瓜啦加入戰團中！大家加油！

好想幫大大拎1位 但奈何我冇辦法刷瓜 係公司不停咁check住部電話會比經理話 係屋企就比阿媽鬧(佢最憎人係屋企拎住部電話睇) 所以只可以用電腦刷mv 我仲叫埋坐隔離既同事幫手刷
我係第一次做呢啲野 真係希望可以幫到大大

其實刷唔到瓜既唔緊要
因為刷YT同投票都需要大量人手
可以刷多D YT同開多幾個account投票
share MV出去
大家都出力就得嫁喇

真係我仲記得攞到一位嗰時我已經開始期待係新西遊見到大大嘅反應 最後見到佢同安安講佢攞到一位咁開心我都好開心loop左嗰段仔幾十次
水晶攞嘅一位佢都咁開心 如果作為solo歌手殷志源佢可以用佢最鐘意最唔想放棄嘅hiphop攞到一位佢一定會好自豪問心個句我真係好鐘意hiphop源啊！！！

大大一輩子最自豪嘅除左水晶之外
仲有以solo歌手推出作品
4年後再次solo 10年後再次推出full album
好想俾其他人知道佢嘅用心
大大雖然怕羞啲
但係真係知道飯對佢嘅愛係冇變嘅
大家要做好自已本份
盡力刷瓜刷mv投票乜都做

@魚丸粗麵加蛋

大家切瓜的時候一定要看著瓜這個時間來切歌！！看自己手機的時間是不准的！！

刷唔到瓜既可以捐錢去韓國音源組

時隔 10 年與「個人歌手殷志源」再會 新專輯奪 9 國 iTunes 冠軍！

入去刷埋個MV
唔知會唔會detect唔到個IP

[影音] 殷志源 - I'M ON FIRE

入去刷MV

注意更新西瓜版本。（查詢版本路徑）

安卓最新是4.9.6
蘋果手機4.93版本是最新的

終於明呢幅圖講咩
原來係保證整點時間播緊I'm on Fire

保證每個鐘頭既頭4分鐘係播緊I'm on fire

@愛護小熊人人有責

辦公室再一次強調一下，沒有必要迷信DNA數據，DNA數據存在更新延遲，正常是一天有時候甚至會一週才更新，所以沒有必要執著，除了上午辦公室發的那個單曲播放次數的查看方式之外，辦公室另外總結了每天更新的melon計入榜單的收聽數查看方式，具體步驟看圖，大家可以作為參考

次數增加了就刷上了

出左榜
我已經刷緊兩個瓜

出左榜就刷返佢入黎就得

就黎有打歌現場睇
要鼓勵下士氣先得

記得投票

咩事

我～我搞到依家都未整到個瓜號

安左melon未？

同佢講 有設備但沒瓜 可幫刷

我冇微信down咗melon
琴日去淘寶租號 搞好耐都搞唔掂

你代佢問個瓜號，得唔得？

@Kpop現場版
#Kpop現場版# 190629 殷志源 回歸初舞台 - HATE + I'M ON FIRE @ 音樂中心 現場版

好靚仔 點忍到手唔幫佢刷榜繼續開工！

食完大大個甜品繼續開工
瓜瓜回來了沒有？

大大更新左IG呀

上面錯圖

我以為幅圖係表達你當下既心情

睇到大大個打榜舞台係既

韓黃嗌得勁大聲

係屋企睇我都差啲嗌出黎

第2張笑左 比心心

@soompi

WATCH: #SECHSKIES's #EunJiWon Makes Solo Comeback With "Hate" And "I'm On Fire"

比較5輯YT view

@韓流

【TOPIC】今天舞台上的殷志源
小丸哥哥真的是四十代不是二十代嗎

你問左未呀 我岩岩先放工 有無睇我上面張圖
有班粉反刷個塝.... 我仲未睇個瓜幾位.... 最尾一次見係100？？？？？？ 一點半到依加都無睇過

瓜瓜出左榜
上面果個佢話佢冇微信

飛蛾寶返咗嚟啦

返黎哪

又100

上naver睇咗一圈 打歌真係吸到路人粉！！！
全部都係好評

Yeah

大家黎睇靚仔！！！

希望佢地肯聽melon一次啦

依家仲有朴孝信大神突襲

唔霸哂個榜就得

今日係收獲愛情既一日 好肥既大志英到家 肥到迫爆件唐老鴨.... 都唔知其他衫著唔著到......

一陣可以睇打歌 邊咬瓜 邊睇姜2

嗚呀你隻志英好可愛 係邊到買？

我係閑魚收嫁...
哇.. 閑魚同微博真係打開新世界之門 D娃衫可愛到!!!
仲要係20CM 搵左好耐 當然食炒價.. 但佢包埋一大堆衫鞋 所以.. 買就買啦!! 同埋20CM 好少人放

BTW 岩岩睇到一半.....好靚仔!!!!!!!! 無啦啦偷笑
搞到我係電腦前面大叫左出黎

佢包左 我估有三十幾樣野左右

佢一笑我世界靜止了 心都溶埋

支手燈好得意

遲D仲有一隻大大既娃出世. 大約七月尾八月 打樣都出左 .
我都要左

直拍比官方好聽！！！！ 好睇!!!!!!
次次官拍 都無直拍咁好聽！！！！！！！

Agger!!!唱得勁大聲勁清楚大大開全mic真係超勁

同埋我岩岩忽然最尾大大癡左張紙係頭到.. 哈哈哈哈哈哈

好期待之後著其他衫
MV入面啲造型都好鍾意

你租左號 佢比左EMAIL PW 你入唔入到先? 激活個禮物卷

連email pw都收唔到放棄咗
依家諗著搵人幫我買再比email pw我

加油
我地打榜要打成1個月
我地會等埋你加入我地

咁咩隻飛蛾要痴住瓜瓜100唔放既

其實我地喺度刷MV
YT de唔detect到我地個IP既呢？

去裝過徵信啦 好快之嘛~~ 我無得幫你拎 因為佢要帶證明 得閒就係群交下功課咁

應該得既 咁分享比人 都係係人地個FB都睇嫁啦.. 咁樣都唔計?!?!?!? 唔會掛

大大開全麥加埋跳舞都唱得好穩
點解韓國班路人唔識欣賞

咁喺度刷埋MV先
我用VPN都驚佢唔計

【貼吧中字】190629 音中採訪

@韓國me2day

【Theqoo】今天殷志源的視覺狀態!!暈...40代啦...年紀到底在哪裡...

今日大大個舞台應該係上左韓國論壇既熱門post

@Kpop消音版

#Kpop消音版# 190629 音中 殷志源- I'M ON FIRE 消音現場

@LuckyHaiHai：韓網說是音樂放送久違的全開麥！

@Kpop消音版：真的是久違的全開麥

我真係忍左好耐
我要post去公海sell下大大先得

[MR Removed] 은지원 - HATE , EUN JIWON - HATE 20190629 [MR제거]

大大有時有殷熙既樣子~ 嬌羞 !!! 頂 真係比佢電暈我

瓜停左係100好耐.....有咩可能

瓜瓜一向都好奇怪
睇埋再夜D會唔會升返

咪係

我聽I'm on fire既次數已經多到發夢都可以夢到

我媽話佢都就黎話識唱

*就黎識唱

我插耳筒聽

有無人要刷 有瓜號 但要加徵信

100

死都痴左係100個到

有frd想刷

@Sophia_1Kyne

天…知道今天現場的扇子上1kyne gangsign是小孩畫的，但才反應過來，不僅是他親手畫的，還是他一個一個畫的！！

以為是他畫了手勢作畫好的模板然後統一製作的扇子，沒想到是扇子先做好，然後他一個一個在扇子上親手畫的啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！一不小心還能蹭開的他充滿愛的筆跡！
哭了

還有什麼禮物比這更貼心？
他…對飯的感情已經不足以用「好」來形容了

20190629殷志源音中錄製

好正！！！！！！！
點解佢咁好㗎

好想去睇錄製

佢畫得好靚

一定要送一個一位畀大大呀

終於識得升啦 88

Solo concert 清緊飛 大家有興趣可以去望下

有希望喇
Melon要堅持

好多飛喎
大家想去就快D去買喇

睇緊姜2 笑到肚痛

@殷志源貼吧微博

【貼吧翻譯】190629 音中飛蛾寶naver tv評論

買左3/F
好癲啊 未試過飛去第二到睇演唱會

恭喜你

頭先都幾多2/f架 你得閒望下可能都搶到

2/F啲位多數係E既角落

@Kpop消音版

#Kpop消音版# 190629 音中 殷志源- Hate 消音現場

係呀!!!!!

你比依張相佢應該都可以相認

唔該哂你呀我都買到飛喇

好嬲個瓜比人鎖咗
佢自己成日彈出就算而家仲要鎖埋
淘寶買真係信唔過

冇得問賣家解鎖？我見有人都可以解鎖

其實佢send啲資料嗰陣有比埋解鎖啲pw但都搞唔掂
同埋淘寶個客服好似要日頭先開

吊嘥咗一晚無得刷

去超話問下有冇人識搞

唔洗客氣 大家一齊去支持大大

謝謝~~ 希望佢儘快覆到可以快d刷多部機！

依個？

想去既小黃希望大家都買到飛
我買DVD睇既時候希望裡面見到你地

係呀
有冇齊需要既資料

我E加個瓜係人地比 我都掛足24咁滯 最多返工要斷15~ 20分中
但個IPAD個MON要長開

我返工唔刷得瓜

我聽日5點打後 睇埋戲都9點幾都切唔到... 只可以係屋企掛

唔該你呀

聽日一齊坐定定睇人歌！！

搞唔搞到 搞唔到要問下超話D人

真係解到呀多謝大家幫忙

搞掂呀
繼續刷磅中

Nice 我都係上網搵 有咩唔明大家互問
我都驚自己白刷 下完瓜 跟張圖我ck左三次 先放心

我28晚開始刷 到依加都係百四次

真係得？哈哈

瓜瓜67

@Sophia_1Kyne

哭了ㅠ 今天不僅僅有咖啡ㅠㅠ
有美式咖啡，拿鐵，冰可可ㅠㅠ
為了照顧不喝咖啡的人ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

今天舞台更帥氣
飯都在努力的聲嘶力竭的應援
今天小孩也說謝謝你們今天能來ㅠㅠㅠ
走的時候一個個和飯揮手打招呼👋🏽

20190630傻不傻人歌事前錄製後記

@SECHSKIES_CN

2019-07-06
[預告] 說錯話的(?)嘉賓登場 ! 張水院X亞由美!

驚人的星期六 2部 哆來咪市場

好羡慕呀

邊捨得佢拎唔到一位 大家記得去投票 有時間刷票 多一位多樣分成功 琴日人地輸都係輸左係投票到

[閒聊] 參與製作卻被除名男偶像粉絲不滿，公司

睇入面既韓評

到時音中我地都可以投票嫁
上網搵個網投票

啲鍵盤俠係咁既啦 前總統既親戚呢個身份又唔係佢自己選擇既 死扯住要鬧都冇辦法

音中係mbc？ 咁sbs呢？

mbc
要韓國電話send短訊

即係香港投唔到？

sbs要YT view好突出
攞1位好難嫁
你睇下同期既請夏同gidle既YT view
反而有機會既係音銀 只要唔ban大大首歌
易D贏上面果兩個
所以要畀錢不運回

記憶中上網有網係可以幫你傳到短訊

點樣俾錢不運回

瓜瓜又好危險喇

又係呢段時間

得我地跌得咁西利既

本身瓜個大盤太大
淨係飯刷係好難上到去
一定要靠路人聽
所以韓黃喺咁刷naver tv音中條片
希望吸引路人聽

人歌停播？發生咩事

播新聞

我想睇打歌呀

嘔血

1 Side Effects Stray Kids 44.9%
2 I'M ON FIRE Eun JiWon 16.3%
3 WAVE ATEEZ 12.1%
MCD第二呀

有咩新聞發生左要播3個鐘....特朗普？

.....幾點係打歌..

見金仔

本身係韓國時間3點半

到投埋日榜

咁對於韓國又的確係大事黎既

你地切瓜 最好望下 個瓜內置時間 跟黎切 有D有時差..

但唔該唔好直頭唔播
凌晨播番都好
咁辛苦錄製左

我岩岩打算去超話 搵佢地 我可以幫手投 但佢地用QQ 我無辨法..

好似講左會下星期播返

我見佢地話下周播既?

下周播啫係會冇左一次？

你自己搞都得
用日本VPN

咁咪都係少左次錄製囉

佢地有好多帳

無計

安QQ好似唔難

我以前都好似為左打榜曾經安過
打榜刪走左

諗住今日留係屋企睇直播 點知

播喺屋企刷YT啦
仲有睇返D綜藝

我姜2琴晚睇晚2次 岩岩睇一次 飛蛾又飛左出街

一齊捉飛蛾

堆火柴 等隻飛蛾返黎

琴日又係呢啲時間飛左出街

但Genie個榜穩定左
係個榜都重要嫁

聽日開始先係我地真係打仗既日子
好彩我地聽日有假放咋

聽日十二點半要返工 返兩個中 拎埋部機返去切

我留低屋企部腦繼續刷瓜

我地銷量應該有把握掛

唔知韓黃目標係幾多喎
中飯得2萬咋

點解YT咁耐都未破到百萬

過左啦

@Vertigo_sk

哥哥拍串場候機的時候 一直看著粉絲 然後錄的時候叫身邊staff錄了全程粉絲的反應

橫條黑灰相間的衣服 雖然是本放 但是從頭到尾全開麥 我哥 敬業

呢段文字睇到我毛管棟
大大真係對前後輩好好
又唔會同係爭位

又唔會同人爭位

又搞到我眼濕濕 嗚
想睇大大係台羅獎

大大拍綜藝都係唔care自己既份量
成日走左去食野同瞓覺

努力刷瓜刷YT投票投不運回

今日係屋企不停咁刷YT
比阿媽問要聽呢首歌聽到幾時

你同你媽講基本上7月成個月都要聽

插耳機啦

如果韓黃想打埋Gaon Chart月榜既話
要由27日起計日日狂攻至下個月27日

講左啦 佢即刻反白眼

7月繼續刷

耳筒啦
唔係你媽發夢都夢到首歌

剛剛插左
不過佢有話首歌好聽

我媽話首首都好聽

其實Mcountdown日站投票第一真係一件好瘋狂既事
水晶一向喺海外投票都好弱
仲有根本水晶就唔多日飯
大家喺度扮日飯真係好搞笑

@CStudio_Mix

190630 인가퇴근

好想快啲睇到今集黃金搭檔
又出水晶問題

做咩個PD咁鍾意水晶

打歌！！

黃金搭檔真係勁好睇好想睇佢地玩無聲遊戲

有其他成員把聲

依集會有無聲遊戲

好呀

瓜瓜仲未肯返黎
好彩聽日係放假
今晚可以通宵撲飛蛾

大大個baby肚？

秀根既肚呀
唔係大大

電台行程？

正呀
無聲遊戲個cut我刷左幾次
笑到喊

係

秀根個肚唔係再圓啲同大啲？
係認哥睇過好印象深刻

瓜瓜85

我想喊呀！！！
飛返黎喇終於！！

飛蛾終於識飛返黎

太好啦

係秀根，仲順手打左下歌

有人指路比我

睇到有去down豆瓣嘅衝動丸妹ho ball

係電腦就可以睇全部手機迫下載

今日瓜瓜要支持住

好唔似大大

第一眼以為係GD

想問討論緊果班人係ikonic??

大大頭先接受恩地電台訪問

190701 정은지의 가요광장 #은지원 #불나방 #G1 #InOnFire

其實我已經冇哂心情打榜
但係都要繼續打落去

天佑香港

@殷志源吧打榜組

🐛【Bugs賬號註冊】
現開始收集Bugs賬號用於集中下載～
教程附圖, 手機&電腦網頁均可, 無需fan qiang
1⃣️ 一個手機號最多可註冊三個賬號, 建議每註冊完一個切換ip
2⃣️ 賬號密碼統一設置為 ejw0608@
3⃣️ 註冊完之後確認下可否登錄, 將賬號（註冊時用的郵箱）填到問卷中👉🏽
PS：問卷中聯繫電話僅為方便賬號問題聯繫之用

大家注意一下虛擬郵箱可能會無法登錄, 儘量還是使用實際的郵箱哦～

今個星期有時間既麻煩開3個account
對音銀一位非常非常重要
告急中

PRODUCER EUN JIWON

🎁Unboxing & Giveaway EUN JIWON "G1" the 6th album SECHSKIES 젝스키스 은지원 언박싱 Kpop Ktown4u

@殷志源貼吧微博

【貼吧公告】
1⃣定金補款的專輯、裸專全款直郵首批、裸專全款直郵第二批、ktown4u官網貼吧專用鏈接，以及超時未補款的定金、截至今天上午9點的所有不運回均已整理準備下單。經多方瞭解同時與韓國專輯組oneair進行確認，在確保首週銷量的同時，需要保證全部打歌節目可計入銷量成績，因此穩妥窗口設置為7.2-7.5，以上運回和不運回專輯都將於明天第一批下單，屆時會發佈下單證明以及下單前後Hanteo銷量對比圖
2⃣與ktown4u方溝通後，我們瞭解到本週五（7月5號）下單仍可計入首週銷量。我們決定【裸專全款直郵第三批】以及【今天上午9點至本週五上午8點這期間的不運回】將會整理於本週五下單，衝刺首週銷量
裸專全款直郵第三批O網頁鏈接
不運回第26期O網頁鏈接
3⃣裸專全款直郵第三批不與之前任何批次合併發貨，目前無法確定第三批是否有官方預售海報，正在努力爭取中
4⃣不運回拆卡定好方案後將會公開，特典專的特典在陸續打樣製作中；去年開定金鏈接時承諾過若補款數量超過1680張，將追加全員特典，現補款數量遠超1680張，全員特典會在近期公開
5⃣定金補款時由於系統設置原因多付的首重運費，現在開始處理進行退款（申請退款時間：即刻起至本週五早上8.00），【退款方式請看圖一】，【請點開圖二仔細查看用戶ID是什麼】填錯會影響退款。私信退款不處理，如需投應援請自行投到對應鏈接。未在規定時間內申請退款的，將於本週五整理一起投入不運回，衝刺首週銷量

好想喊

真係唔需要衝入去囉

點解3個帳可以一樣名,,

咩一樣名？
3個email address

製作人

你有幾多個電話號碼？

自己2個 一陣半夜用埋我男友個個 拎埋阿媽個個

YG又拖後腿
關於melon
今晚講

Skymusic都上咗
但我唔知佢賣幾錢
你地全部都跟咗中站買？

跟香港水晶站

搜完沒哥哥隻歌？ 前幾日已經係咁.

要確定計銷量先好買

又有野睇啦

刷緊瓜要返屋企先有得睇

idol room除左lcuy外 仲有水院

已入手一陣再喺中站買多兩張派街坊

又有得睇針人
大大真係好鍾意水水

咩原因咁大張㗎

大家幫手刷多啲MV
因為瓜瓜冇得救
韓黃半放棄左瓜瓜既streaming嫁喇
刷多啲MV
韓黃喺其他音源榜攻緊

唔怪得冇人再更新個排名啦
其他音源榜都算比較穩定 得瓜好似過山車咁

因為成績太差所以放棄？ @@

係刷極都刷唔上
轉攻左genie同bugs

唔係放棄
係用總攻另一個音源榜

哦 我以為關965樓事添
Btw一返屋企就不斷YT 我諗我屋企人都就黎識唱

我阿媽已經識哼首歌

煩緊點用genie

都係要實名account
你開左3個bugs account未？

우리 이거 빨리 멜레기 항의 메일보내야 될거같아 我們得趕快發郵件抗議

只要在搜索詞上加上殷志,下面就是殷志源的飛蛾
因爲會自動搜索,所以一般打起來很麻煩
都是按自動搜索詞嘛

被它壓住就那樣漂着怎麼找也找不到啊
這難道和Melon排名毫無關係嗎?

序數登上搜索詞就讓我記住了10次
與此相反,排名讓人驚訝
這恐怕得趕快發抗議郵件了啊
一起送走吧 在西水那邊

呢幾個係咪機械人？ 而家瓜頭3名都係機械人

我認同bad guy係幾hit
但係真係唔知果首2002係咪真係咁紅

今日個YT view好爆喎
希望唔好cut左咁多啦

啲頸鏈戒指會唔會有機會當週邊咁買出去

~TESTING~

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

好像係rocking ag出品

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (20)

Btw有冇人想買今次ejw嘅週邊想揾人同我夾運費